（統計）無性行為仲會唔會想拍拖？

如果結婚前都唔會有任何性行為，有幾多人仲會選擇拍拖？

愛一個人大哂，有冇性行為都照拍
冇得屌閪/俾人屌，拍拖黎做乜，浪費錢同時間

有幾多人會寧願想單身？

留名睇聖/性人

樓主呃負皮？

首先睇下雙方有冇宗教信仰
如果有就多數結婚之後 我諗一齊之前已經要知 要有共識
如果冇就又要睇下佢係唔係性冷感 有冇哩方面嘅知識
有啲覺得錫下都會大肚

我自己覺得愛對方就唔會冇性

我男朋友應該唔肯

除非對方係虔誠耶撚 (香港會因為自己信教而婚前唔開齋既人應該只有0.00001%)或Long D 緊...

否則, 拍拖都無性行為, 似係外貌問題或主人翁做左兵多D

答返問題: 照拖, 因為我唔會同耶撚或者Long D拍拖, 佢唔俾, 一定係自己問題...

首先.......要有女朋友

應該唔會未一齊之前大家以朋友身份講明一日未結婚一日唔比扑

佢話我唔係處
有條刺

我男朋友

連屎眼

唔通真係為咗扑嘢先拍拖咁戇鳩咩
就為咗屌閪果下平時要做條女隻狗

所以拍拖有無性都無所謂

到廿幾歲都仲係處
只係証明你好撚堅定

可外射

有，同ex拍左10年都無發生過。
佢話學校有個Miss分享左帶condom都會有bb同睇ETV話唔應該婚前性行為，話結婚後先可以。

無得扑所以分手？

唔係呀，性格不合，所以就分開啦。

十年先不合 似有其他原因

唔係啦，出嚟做嘢之後先發現，價值觀同性格不合，無謂繼續浪費大家時間啦

但係十年喎⋯⋯
同屋企人無分別

係呀，一個好親密既屋企人咁。
可以話見證佢呢10年既高低，同時因為咁，所以好了解佢，知道一齊行唔到落去。

好撚痴線，想像唔到
你地重有聯絡？

我哋依然係朋友，有嘢都會問對方，但唔係好close既朋友咁，畢竟大家都有另一伴，都明白對方處境啦。